偏偏又要醒返 返到呢個世界 聽朝又要番工 同時間鬥快

想我都好想好似中咗頭獎
有野唔想做老細又吹我唔漲
日日等出糧無乜野需要緊張
就係咁o既樣 乜都唔駛撈就至理想